［shitty仔快入］又到dem beat的季節了

你地dem beat還dem beat，千祈唔好dem得咁大力，shitty會冧的

題外話，poly仔唔好又再beat them 一陣未dem beat就被beat就唔好啦

讀shitty嘅話你就買定人壽保險啱架喇

綠撚城

全部同我企起身

1號莊 1號莊

鳴~~ 連成一線